老豆做廚被迫放無薪假兩個月後再遭遣散，有事想請教一下師兄們~

請教咁多位師兄，老豆佢由2019年12月16開始受僱二鑊，試用期為3個月(最多延長1個月)，後來由2月16號開始被迫開始放無薪假，今早獲收消息遭遣散，想請問正常情況下父親可獲多少遣散費(7天,14天,1個月)?
而由2月16號起的日子會計算在試用期內嗎?

$0 無薪假唔計番工

所以係會計算為未夠試用期? 所以$1都無?

留名睇一蚊都唔使賠比你
可能仲有年假按比例，幾百蚊

應該一蚊都無喇...

12月開始計到2月就肯定無。
不過我係你就上勞工處問，對面執咗的話好大機會會幫你（因為勞工_ 保障利益的順序係：政府>老闆>員工）
佢地驚你問政府拎錢就會幫你

係 你番夠三個月工先過試用期 放無薪假唔計你番工
如果唔係個個一番工就放無薪假 咪好著數

未正式返工點有年假

利申做飲食

應該無遣散費
試用期都未過

未做夠兩年邊有遣散費
代通知金下話?
佢畀足通知期咪唔駛補

勞工處可以幫到啲咩？

關咩事，寫咗3個月就3個月
你一日工都冇返，夠期就夠期
Ex唔Extend係後話

遣散費係要做夠兩年先有
你應該講代通知金

老老實實，任何情況問佢地都好過聽我地鳩估。
而且，有咩意見都可以問晒先。區區有辦事處問下唔難者

另外前排有抗疫基金係比僱主派比僱員，呢方面又點計..？

代通知金係比夠時間通知就無架啦？

未做夠兩年無遣散費。
試用期內炒，7 日代通知金或代通知期。

通知期即係要做野，一樣要出糧

通知金 vs 通知期+人工

你講 9000 蚊？

唔係派畀你係畀公司做薪金開支

好似係

咁佢係咪想lam左舊錢再炒晒啲人

睇合約，勞工法就試用期內可即炒

中肯